討論下或大家有冇試過大學功課請槍？

我試過，千其唔好搵香港既人幫手做功課
利申： 用黎參考

點解唔好搵香港既人

做出黎D功課垃圾黎，自己個關都過唔到。
GOOGLE SEARCH 賣廣告個D

讀engine，搵咗個喺加拿大讀engine嘅幫我做

個個都有sources抄洗撚比錢人

無web site? 唔擔心佢走人？

有時未必有時間做，何況有D搵極資料都搵唔到

想問最後分數OK？